流浪地球主角吳京愛國比人踢爆 笑撚到肚痛

《戰狼》吳京被爆逃稅過億人民幣粉絲失望︰原來係假愛國

吳京是一個香港籍演員，而老婆謝楠是美國籍，兒子是英國籍

愛國又逃税又外國籍
想點呀 同中國膠官一樣
又外國籍又貪
都係5毛最愛國 錢又少又交足税
呢班粉腸中國有咩事
第一個走去外國避難

發覺中國人錢其實好易賺

成班中國人戇鳩鳩
只要打住民族主義旗號就賺到錢

21世紀仲係咁

都幾可悲幾可笑

有外國籍係為咗方便跨境執行任務

佢個愛國3歲細路都睇得出係假啦
冇愛國旗號又揚曬中國旗又打柒外國人既話戰狼套垃圾點會有人睇 根本就係利用愛國賺錢

成日講點愛國，祖國點欣欣向榮，其實都係諗支爆時投靠外國靠山

條友好清醒 佢係真演員愛國係扮出黎
5毛係真愛國

殺破狼 - 甄子丹 vs 吳京巷戰（完整版）
原來呢條友叫 吳京
呢場戲幾好睇

支那又夠鐘回血

唔交稅 中共點有錢救地球 點拯救世界

好似話當年比甄子丹假戲真打
打到斷曬骨
本身有對白 都比甄子丹改佢劇本改到無對白